係咪得城大先有叫「我城」嘅霸氣？

「我港」、「我科」、「我理」都明顯唔好聽
得我城先有嗰種講唔出嘅味道

恆大算唔算

我中
我城

我教

我痕

我含

城我至城

任我恒

俾人叫禾含叫到爛晒

唔通叫shitty咩

我佛慈悲
利申: 哈佛大學

任我含

禾含

我開

我職

吾城

我訓

屌理！

7大須向吾城俯首稱臣

我局

吾能 同沙悟淨有咩關係？

吾含 吾撚 吾能